[4月新番] 異世界四重奏 討論區

STAFF
原作：丸山くがね、暁なつめ、長月達平、カルロ・ゼン
監督：芦名みのる
脚本：芦名みのる
キャラクターデザイン：たけはらみのる
音楽：川田瑠夏
アニメーション制作：スタジオぷYUKAI

CAST
OVERLORD&為美好的世界獻上祝福！&Re:從零開始的異世界生活&幼女戰記

公式

放送
逢星期二 2330

1個carry3個。。。

個掣都痴撚線 坐落去果下彈出黎

[4月新番] 異世界新番 異世界四重奏 異世界かるてっと 集中討論

88

88你條尾

推依個

今集雷姆有兩句對白

推定po遲d睇

留個名先

j死了

ed異世界girls talk幾好聽
loop咗幾十次

啱啱諗住開
用錯咗Husky ac添 Fuck!

Loop左唔知幾多次

等睇李衣bb配惠惠同艾米莉亞
一人配2角相聲

悠木碧都係啦

新post留名

終於等到有雨宮天

88

husky funson lm

負評出現了

剩係睇過konosuba
追唔追呢套好

十幾分鐘咋喎

有睇其他嘅話個觀感會好啲
無睇其實都無乜所謂

原來琴日先首播，一陣睇下先

係

究竟乜野叫第二集集中討論

1 min 已有負評

版主is watching us

有冇人同我一樣 四套入面淨係冇睇幼女戰記?

幼女先高汁

我4套都冇睇過

幼女唔講唔記得係異世界

動畫呀碧把聲+漫畫畫風

You have surpassed #'s bottom line

遲D遂集遂分鐘計開一個PO都得

得閒補返先
當年幻想嘉年華淨係識fate都照睇

我又係

唔通叫你睇月姬動畫版咩

呢套超期待
唔知會唔會係杯麵番呢

幼女好睇WOR

已經出咗第一集
10分幾鐘

正
遲D睇先

嗰時月姬太多負皮冇睇+冇心機玩月姬

幾過引
期待安茲班靚會點同其他人互動

有冇人同我一樣 四套入面淨係冇睇 re0

可以睇下漫畫版
佐佐木畫得幾好

RE0可以睇下既...

單計動畫，四套都好睇，綜合質素都差唔多

Re0Fans

Re:0 前半段睇撚到嘔血
後半段先好d....

このすば就最輕鬆

真係無睇幼魚

雨宮天

諗起都想笑

多得動畫組爆肝整，前半集集都CUT OP/ED趕戲，白鯨又整得好睇，
OVERLORD調返轉，出到黎綜合質素打和啦

好慘，明明雨宮天配過咁多主役，
依家一聽見佢把聲，個個都話有陣智障味

我覺得konosuba 同 幼女 高汁過另外兩套

Re0好彩比white fox做
不過間野打戲唔算好睇
但文戲一流
如果re0比jc，我真係會死

素晴小說好睇，動畫HEA做得黎有奇效
幼女小說頭3本一般，動畫都係低成本，不過做得有心機
4套綜合黎講，我覺得都差唔多，素晴稍為好少少(中笑點的話)

等睇劇場版

我同你睇法完全相反

Netflix 成日見到，但唔睇e套都唔知幼女係異世界

第2季都係white fox?
第4章幾好睇

好想快D睇到愛麉斯出場

同意 你見幼女同konosuba 有劇場版就知咩事

其實我形住第一集智障見到overlord果班就會淨化佢地

收皮la玩丫麻

55

走啦屌你老母

而家佢地擺明係你開既POST唔推
唔係針對重唔重覆POST 邊個開先
係針對你個人
仲未明?

佢明就唔會成個怨婦咁啦

條友真係傻閪黎
唔講以為入佢POST佢會有分紅

會員刻意重覆post又唔理

我D問題去到依家都仲岩洗

btw大戰可以出番去繼續 唔好整污糟個post
我去call智障黎淨化下先

貼雷姆算啦

有無第二張

教主

係素晴電影出之前又可以睇下佢地四個

而家DL個RAW版落黎CAP先

OP係男主唱
ED係女主唱
但係幼女戰紀冇男主悠木碧就要唱哂2邊

譚雅咪男主

諗起型月學園

幼女戰紀好唔好睇
淨係差幼女未睇過

淨係幼女呢兩隻字都值得睇啦

首先要明白套野重點唔係幼女係講戰紀

睇左第一集
好撚正
每一套作品既特色都有展現到

真心好睇
音樂同音效超正

悠木碧配得超好

有冇

咁Overload都有兩部劇場版，TV有36集，BD/小說銷量都高，牌面最大

唔好期望幼女

但係動畫做到幾緊湊好睇

根本上當戰爭片睇就ok

睇下先

駄女神終於要出手淨化安茲sama了

睇漫畫法國成套撚長係好認真既戰爭漫畫
我以為係幼女賣萌收同伴既後宮番，我屌佢老母

係歷史上個幼女變左傳說

Me too

漫畫已經加咗好多笑位，
小說成日幾個麻甩佬傾幾十頁，難啃好多

call羊咩咩出來玩

feel 到呢個crossover 會好好笑

邊個雷姆？

嚇死人咩

oped幾時有full

発売日：2019年5月29日（水）
一個月後

想聽ed多啲。。。

推定po遲d睇 +1

Tmr?

今日

等睇

太短了
完全唔夠睇

笑死 安茲比智障屠

正常
人地始終係神仲會剋undead

智障咁搶戲。。。

めぐみん冇得自我介紹
依套嘢啲笑點要靠暴力嘅水之女神

幾時有得睇李衣精分

獨力撐起成套

如果安茲碌埋地就好

aqua係咪仲有招scared turn undead應該可以收安茲皮

整埋依個先,本集重點

連打2鑊

Re 0角色嘅戲份依然係最少

急咩

智障

好正

第二集就打架

素晴果幾條友真係笑到仆街

第一下打到眼都突

4套唯一未睇就係美好世界

茶包好搶眼
一直賣萌

竟然冇睇

想當年睇完 記錄的地平線.....
再睇呢套覺得主角無腦, 就無睇了

唯一冇睇的就係overlord

主角群無腦，但主角係少數有腦嫁啦

又好似係
復活節重新睇一次

呢套野係輕鬆番
愈無腦愈反智愈好睇

我唯一無睇係幼女
但返學無耐就諗住玩欺凌人，撩交打

安茲個gif

扣少少血姐
未到要碌地

上埋羽衣同魔仗就真係可能要收皮

復活戒指之後換套光防裝

不過設定黎講，神真係無得輸
平時睇開安茲點勁，好想睇佢比人屈番轉頭

和真會唔會偷Emila 底褲, 之後比帕克掃場

智障女神超可愛

剩係過嚟睇智障

美好世界D人搶唒戲份

凍結

夏提雅中咗招turn undead好似就死咁

個製作組真係幾有心
幼女戰記果幾個一講帝國
安茲佢地即刻起晒鋼

雨宮天配智障真係配得好正

想問，早見配邊個角色？（唔識日文）

好似係牙碧個副官

試

羅茲瓦爾喺變態度上輸左

ED 幾好聽

射多十秒唔知會點

幼女戰紀 接近無戲份
我估係幾套輪住黎擔正啦

延續左本身套野既鳩力

快D 睇啦

幼女戰記戰爭類好悶

又可以講成集存在X

為左呢套野專登補幼女，套野定位有啲怪，又唔係見佢特別屈，又唔係賣笑，嗰啲要大家諗既位eg 殺平民既心理關口，靠啲𡃁帶一帶就算，好似陪主角模糊化晒啲野睇佢口是心非地用佢既能力打杖升官咁

唔係特別屈先好，仲唔夠多異世界外掛咩，呢套算係幾平衡，主角本身有料，但係間中有d限制唔係一帆風順咁

4套動畫差幼女戰記未睇，想問好唔好睇？

對打仗片有興趣可以睇下嘅

好睇！

定位咪書名字面意思－戰記
睇幼女用現代知識/價值觀打二戰
想去後方但成日俾人點去前方啃豬頭骨

我都係鍾意呢種
而且本身存在X先係終極外掛

仲未有雷姆回

記得佢臨尾有講打緊杖唔殺平民咪遲下班平民參軍復仇就又多班敵人

其實係跟返現代戰爭既原則
唔係唔殺係唔玩大屠殺者

我認同要殺撚哂班人
滅絕哂堆人先會阻止復仇同戰爭
不過咁做又會比人話殘忍

個市係物流樞紐，唔快手搞掂，前線會頂唔住
譚雅諗野好簡單，阻到自己就殺，最多係諗點樣正當/合法殺人

最on9都係帝國軍贏左唔追擊搞掂d淨返d海軍

沉醉係勝利加輕敵
佢女嬲果幕睇到我都好肉緊

tonight

話說劇場版有得睇佢打共產黨

今集Aqua得幾句對白即刻唔好笑

次次OP我都focus左去譚雅度。。。

我有得聽呀碧就得了

集集得十分鐘好唔夠喉

帕克咁都走到出黎賣萌

Albedo問雷姆邊個係486嘅時候，真係好諷刺

486 無人識呀
我都唔太喜485

今集又幾好睇
不過好短

12集我都覺得唔夠喉

譚雅九成九係度諗存在X=神，神的敵人=惡魔=安茲，同安茲合作可以打敗存在x

佢應該諗某女神會唔會就係存在X

成套野最鍾意就係首ed

帕克覺醒同安茲有冇得fight

套野應該叫中間管理層譚雅先岩

雷姆真係雞黎

屌你老母

安茲有時停對策

應該要搬劍聖出黎喎

見到RE0 就想飛

女神一個就夠

出Sacred Turn Undead

安茲著返件光抗裝就唔怕，
但抗到神聖屬性就防唔到火屬，
惠惠+智障完封安茲

神屬性加成應該唔係抗裝可以擋到嘅野
最多唔死嫁姐

和真其實可以好L勁，幸運值爆登無咩係做唔到，不過要戴左面具先（有睇原作就知

話時話某藍色女神原本做開轉生，計落同存在X係同行

話時話，4個入面得安茲轉生起手係靚牌，重要係天糊嗰隻
只計資源&外掛
和真<譚雅<昴<<<<<<<<<<安茲

和真偷番安茲件光抗裝點睇

但和真個世界最正我都想同弱智女神同惠惠一齊住

鳩FINGFING又一日
好過骨王比班細既擺上台

你唔記得和真開頭衰到要搬磚做地盤訓馬房咩

日日都有得同智障一齊訓
不知幾正

對住女神打飛機

咪就係
日日同西希莉訓咪話唔爽

骨王搬世界級道具出來又點睇

但係D道具好多都係親生仔度

譯雅好似係最慘wow
孤兒戰爭世界

和真:我唔係未試過,但摸住d頭髮都起唔到機

你會對住呀婆打飛機

和真：steal

有啲本子好正
智障會話和真

和真只會偷馬雷底褲

惠惠唔係神應該破唔到被動

.............errrrrrrrrrrrrr

智障：牙籤仔不了

咁佢地上堂學咩⋯⋯

呢幕真係好經典

笑到仆街

無睇幼女，有無人可以講下呢集講咩

主角臨死前屌鳩個神(存在X)被個神掉咗去移世界轉生，個神仲成日出嚟「考驗」佢，話係要培養佢「信仰之心」，所以主角好憎神

大約係咁上下

存在X 正仆街

其實惠惠招爆裂魔法係冇屬性，而且無視所有抗性嘅招嚟，去到後期惠惠連詠唱都唔洗，可能仲快過安茲用時間暫停，所以淨係惠惠都有得打。

雅兒貝德防禦最強又點睇

你當打達克尼斯

最撚正都係巴尼爾 唔撚會死 又睇穿未來
佢過智障嘅結界都可以零損傷，其實佢幾撚勁

巴尼爾自稱勁過魔王

我地睇到嘅巴尼爾仲要只係分身黎

魔王都係智障整出黎
上wiki睇話魔王係前勇者，姐係日本人，勁極有限

魔王軍大部分都係智障教既受害者

存在X當正主角白老鼠

講到個女準備幫老豆報仇果度真係好撚嬲
搞咁撚多野就係想整個強敵出黎要主角屈服於佢

屌樓上老母連konosuba都劇透

慘

Sorry lor

終於相認自己日本人

和真都會葡萄人
就我黎睇佢先係最爽果個

佢都唔知對面死左幾多次 幾撚辛苦
番生完仲要踩線

和真死左有3條女死都要拉佢番黎仲未計可以溝下女神

咁486 又冇講代價
佢都係剩係講自己d 女點
你好難怪kzm 會錯意

昴講自己會死 呢個世界會唔會出事

486真係好撚慘
連黎到呢度都要俾人誤會
486係4個入面最撚慘,按Jer係最舒服起碼暫時冇人挑戰到佢

可能呢個時期既和真 仲差人幾千萬呢
後期拎住十幾億
仲要晚晚發夢屌唔同女
仲咁講真係博屌

完全唔明486唔講自己死左好撚多次

係咪到而家都未解釋re0組點襟粒掣

啱先巴打提先醒起佢唔講得

應該可以同安茲講

仲有某藍色女神有復活魔法，可以救返和真

係死都整番生犯哂規
講明每人只可以復活一次

今集好正

pv請講佢喺屋企hea緊張應該無差人錢

和真 真係一個仆街既頂點 叫人抱住自己跑

一講番生我就諗起聖劍excalibur

遲D係咪4個都會相認

和真你自己唔食啫
雖然最後食平胸

正印得一個
但其他果啲都可以照食

屌你要劇透就四個member啦

個個禮拜都有人劇透

你話討論之前出咗嘅動畫內容就話姐，呢套都預你有睇過相關動畫，但唔係個個有睇小說㗎，你要討論就四個member

屌你我睇曬中文版小說都比人劇透係咪痴線架

睇完頭兩季konosuba，入黎就俾人透到一面都係
好彩仲未有人透幼女

動畫未講到既劇情忍下手or4個member啦

美好世界都劇透哂其他人唔洗睇啦

見到re0同konosuba主角
就諗起以前有人畫過兩個人調轉世界會點
昴就會順風順水
和真第一關會因為智障女神卡死一世關

咁都有劇透撚

痴撚線

konosuba比人劇透web版內容，我睇到日文版小說進度都冇用

乜原來佢劇透個位咁後我動畫黨分分鐘冇機會睇到

我睇個版本係，RE0去到機動要塞就卡關
RE0組火力打唔穿

炸啦炸啦

今集幾正，首ed插入歌幾好聽

的確係
btw高橋幾時精分

正呀屌
節奏好準
內容又算多

darkness

睇埋google io先

素晴班仆街真係笑死人

夫婦漫才

when full

果唔到個ending咁高質

估唔到*

好睇啊

最後個幕安茲好空虛咁
為左之前公會成員落雪

智障比安茲最後個魔法嚇親

最後骨王灑骨灰個度 好似好空虛

異世界中既異世界 終於可以見返 同鄉

今集笑死
2個小林裕介個到
最後ED又高質

個ending

神作

Explosion!

今集好高質
4套嘅特點都有表演出嚟
由第一集開始已經期待安玆show off
今集終於開超位魔法
配埋個首歌真係好有feel

真係好高汁 如果做20分鐘就好

好撚好睇，一開始以為亂咁嚟嘅玩野作

首ending想點？咁撚好聽

幼女嗰班一見到雪諗返地獄嘅冬季訓練

好高質

可唔可以長做長有?

konosuba都有劇透

始終都係要konosuba果班人先炒得起個氣氛

得佢一套係搞笑咋嘛

Konosuba開第三季算啦

幼女同overlord都幾似

等劇場版

好想試用摺扇車落去阿庫婭個頭到

安茲果d光係咪開左聖屬性防禦?

跟住就睇到智障喊住咁望你

搣佢塊面

ED首歌幾好聽
有冇人搵到全首

5月尾先出...........

智障果然係最好蝦

佢插入得好有feel

睇漏野
BD1先岩
收係SP CD1到

播OP前就笑咗出黎

期待首歌

除左konosuba,其他3個作品都有雪景戲,所以真係幾好

安茲個樣好撚空虛
諗返起最初等隻game收皮個陣佢應該又係咁既樣等佢d同伴返黎

konosuba咪有話會諗返起寒冬將軍

my bad,唔係太記得

Re0我淨係記得隻貓凍哂全場果幕但果幕係堪家產

應該係見到aqua準備用驅魔魔法驚咗，搞到啟動被動技能冷靜緊

因為智障真係好摟打
仲要差唔多次次都係抵佢死所以冇罪惡感

今集好高汁，終於發揮到每個角色係原作個定位
節奏又好

除咗素晴，其他3作都係情報主導，得好少人會搞事
最有機會係昴，夏緹雅唔單獨行動唔會出事
註定用素晴炒熱個場，亦係觀眾想睇

被動唔是綠色光咩

唔係硬化啦
硬化點頂魔攻

睇到骨王都有驚既一日 個心好治癒

到底頂唔頂到Sacred Turn Undead

岩岩睇返硬化係上一個buff
依個係係叫咩天界靈氣

日日都驚緊
連新外傳都驚

空氣就係佢最大既敵人

今次真女神在場

真心驚

cls

Tonight

安茲又驚撚到長開防

和真夾心餅
等睇和真玩steal............

一有美好世界就好好笑

ed後嗰個係咪蘋果佬？

蘋果佬係綠髮
美好世界角色 但唔記得咩名

安茲真心驚空氣
新外傳都每分每秒疑神疑鬼

綠光係強制冷靜
黃光先係開防

點解譚雅唔哂跪低
佢地果個有lv既咩

色盲

和真好撚慘

應該係因為唔同系統
konosuba就係相似系統

くっころ

無睇幻女
konosuba同幻女點樣同法

Overlord同konosuba相近
幼女d魔法好似體系上唔同

隻ED 一出真係要即買
好鬼正

又一集

哈姆太郎對昴會興奮
安茲咁都睇到昴個心臟有野

冇睇re:0
有乜野？

類似咀咒嘅野
係昂嘅技能黎

昴個心臟係比野包住左
佢一爆自己可以死亡回歸
魔女就會摸下佢個心臟 對昴係一件好痛苦既事
然後知左果條友就會死
↑直接睇RE0動畫第17集 18分開始

安茲: 我都係第一次冇摙碎心臟

幾時可以睇到李衣精分
冇交流唔得囉

綺麗なめぐみんと普通のめぐみん…

倉助會咬昴因為魔女殘香

昴成隻瓜子咁

覺得主角群互相見到日本人面孔反應太平淡

得11分鍾好撚唔夠喉

但安兹依家發現到都唔洗死…

即死免疫

安茲知道係咩事咩
唔係剩係睇到有野包住個心咋咩？

咁睇安茲係re個世界都應該係傳說級實力

夠唔夠劍聖打先
劍聖一個打成個納薩力克大墳墓好似都唔成問題

劍聖都睇唔到佢個心有野包住安茲睇到

劍聖係根本作者黎乜柒都加一個加護
佢要加啲undead加護根本不成問題

劍聖已經有呢個加護啦

安茲有即死魔法又點計

劍聖有一次不死鳥加護
用完死過翻生
作者再講：續不死鳥加護

劍聖有得復活 作者親生仔 冇得比

sauce:

安茲都有一車車復活道具
不過安茲本身個能力唔算好強

佢戰鬥能力唔算強但係re個世界已經好勁

如果劍聖果d加護係buff安茲應該可以令佢d buff無效化

安茲故事觀：

世界級道具，呢個係最兇惡（比所有判定更優先，overlord作者果邊的外掛），有d甚至過份到可以改世界法則。

安茲自己有the goal of all life is dead. 除佐世界級道具之外冇得擋的即死技。

2個世界觀d嘢係會有衝突，加護惡d定世界級道具惡d麻煩3次元2位作者打一場先再討論。

兩邊都係各自世界觀下既最強, 所以你話邊一邊勁D真係好難比

劍聖作者親生仔，講到明想要咩加護就有咩

不過其實Re世界劍聖既加護都試過被消除(if線), 而且加護比權能既優先度低，所以應該可以無效化，但作者twitter答過劍聖無左加護 實力大體上都差唔多，結論邊個勁真係要作者真人隻揪先知

邊度見到?

sor 睇番原文 好似係google translate翻錯

成套野最好睇既部份就係和真team人+overlord
講真Re zero果part真係可以del左去
睇得好尷尬 昴對住Emilia就做狗公 雷姆對住昴又做狗乸

真

係有d格格不入

覺得幼女格格不入多啲
雖然兩套都有少少格格不入

如果史萊姆早一至兩年動畫化應該會取代Re zero幼女是旦一套做四重奏

難啲取代re zero
Re zero同konosuba作者好似幾fd 之前唔係有一段re 0 crossover 左konosuba 冬將軍嘅假預告咩

呢段?

原來咁

crossover左d咩...

人氣黎計 都係取代幼女啦

四重奏入面re0 keep住出膠
人氣咁高冇可能踢走
雖然我都想睇史萊姆同骨仔既對話會係點

望到emt好治癒 係福利啊！

出左小說添

呢樣野唔會發生四重奏之所以揀呢4套 係因為呢4套都係角川旗下嘅人氣輕小說
但史萊姆頂多叫台灣角川做咗代理但唔係本家集團旗下

當然如果今次賣得好 而仆街角川想回饋fans嚟場跨出版社Crossover 我又唔拘

係就正

自言自語

加埋高木同學
好正

OP & ED主題歌「異世界かるてっと/異世界ガールズ トーク」

係咪素晴最好賣?

2018係Overlord > 素晴 > Re zero

エンターブレイン都係Kadokawa所以角川揀呢3部係好正常 幼女唔知

冇晒人睇今集overlord+美好世界回

有冇link
睇開個網冇更新

邊到有中字睇?

冇更新係因為大家都拎b 站版權方字幕，但B 站要自審落咗架，字幕組又慢先拖到而家都未有英文版權個啲一早有 如果要等字幕組應該會遲多一兩日

套咁既on9野都要審?

可能係lalatina Sm 個段

有咩問題咁都要審?

B 站係咁成日自審，呢排Sarazanmai 都因為Sm 搞到落咗架

咁而家邊度有得睇

啲人自制字幕你覺得ok咪頂住先 反正啲對白簡單唔會點錯

生肉都ok 係尋晚等左幾耐都冇得睇

生放係琴晚11點半就播 因為同B站中字版權同時一齊上所以冇咩點理

處女魅魔

依套嘢應該唔好加幼女
嗰4個男嘅直頭有角色名嘅路人甲乙丙丁

幼女可以劇透D乜，我透比你聽打完北歐打蘇聯。

今集正，智障和真唔覺意篤中總管吸血鬼死穴
另外，係人都可以串9昴，今次重要係惠惠出聲

幼女個四個男睇完動畫都唔太記得佢哋性格特徵

今集啲對白實在太好笑

稀有品種

骨王冇Jer

今集好好笑

精神分裂

向星星許願

佢咁多課金道具，冇轉種族 附身之類嘅道具咩？

點解要轉種族?

建雞行事

第9集英肉:
中文照慣例因為B站自審所以自製字幕要等聽日 / 字幕組 要等星期四/五

岩岩先睇完ep8
可以順手睇埋ep9

淆底

去到邊都冇人信智障係女神

講完都冇人care

譚雅: 下????, 原來有講過

咁得閒幾個POST都CAP GIF

女神

no gif no life
積左幾集一次過post晒

幼女咁堅揪有第八位階或以上實力
施法等級最少都49級，計埋佢唔用魔法都打到成年人仆街既戰鬥技巧
起碼超過50lv

所以話智障女神真係好可愛

呢套正嘢，力推

譚雅應該係佢個世界最勁果個

智障女神一縮就好可愛,平時串77

Being X

Subaru用權能有幾勁

好想知莎提拉會唔會出現

硬係覺得今集怪怪地
明明平時係喊哂口叫kachuma sama

呢個咁後期唔會啦

最後骨王好似又誤會咗啲嘢

佢應該FF緊486好勁

咁的確係勁
骨王唯一一個殺唔死既人
昴識死亡回歸

話佢精神力好強姐

比人屠殺咁多次 可以怕啲咩
Re 0果集之後精神力升左好多

死多幾次精神力仲勁

殺唔殺到又要請小說黨出嚟辯論下，好似上次講劍聖vs骨王咁

btw涉及劇透記得加密四次

Aqua

睇你點定義殺到, 廣義計 低階魔法都殺到

淨係自己隊都唔算
魔力量係隊內中下，不過運用技巧高，又識用腦打
最緊要有外掛95式，今集冇用95式都八階......

覺唔覺安茲已經摸熟哂大家
上集識無視惠惠/達克尼斯
反而同樣重視情報嘅譚雅冇乜表現

Subaru

今集智障女神淆底真係好正

順便問一下
有無巴打記得或者知道
幼女戰紀劇場版
香港幾時上？？

6月13日

Thanks Husky巴

話佢平時好大壓力姐

cls
睇過但第一季好似無見佢可以咁樣爆氣
有冇人可以講番第幾集有出過類似既畫面

自爆嗰下算唔算

Jed

#iswatchingu

#會話佢係幼女

正路係12定13歲

其實乜overlord入面唔係有設定話冇天賦既人感受唔到魔力架咩
可能係486魔力方面唔掂,佢又以為人地好勁

話說四重奏入面好似真係得486一個唔識魔法?
仲有ダクネス好似都唔識
睇番佢個樣又好似真係冇乜反應 隔黎兩個都滴左汗係得佢冇

你睇佢比人上身個次就知達克妮斯 精神力同佢身體一樣咁強壯

佢好明顯享受緊

486唔係用過煙霧咩
雖然係唔受控制既

邊撚個486？
掃把佬就聽過

其實招技唔係煙霧黎
係直接令對方睇唔到野
但男豬度門控制唔到先變左黑煙

和真集集都好慘，譚雅最憎啲人懶，專恰佢

OVERLORD女僕團都出場, 但冇聲, 好似照搬OVERLORD SP/OVA 既樣出黎就整完咁.

最初睇嚇死做咩有Sao

唔知有冇得睇萬眾期待既安茲VS劍聖

安茲咪話左唔識打

覺得會意外打和

佢聽到堆加護心諗條友開外掛既

全ser最top極都只係玩家

人地係gm/外掛級

唔知隔黎班美好世界有冇埋芸芸

有世界道具就有gm級能力

睿智嘅安茲一定考慮得更加更加多
未打已經走佬
而且萬一嬴到都會話自己輸得好慘

劍聖根本係作者個親生仔
點只gm級

應該係制作者測試號就差唔多

芸芸都出場

幼女劇場版好多反共金句
例如：究竟我地做過啲乜？係乜都冇做過，但共黨就走黎趕盡殺絕

個個都好靚

銀白色頭果個冇人識bor

愛蜜莉雅

今集最正係咪last幅圖

最正係三班得芸芸一個人

true

會唔會有大SIZE

係FB見到，佢無放出處

出處咪今集結尾,官方

未睇唔知
以為同人畫

佢地每集結尾都有畫師嘅圖

好慘，成班得佢一個⋯⋯

幼女畫得好正
動畫個look j唔落

咁邊個叫佢買包

記得動畫pv啱啱出嗰時有班漫畫黨屌晒鬼

FF

連啲花草樹木都唔理芸芸

原來最悲哀唔係人地唔當你係fd

係連個個人都係想像出黎

芸芸

三嶋くろね d畫好正

下集係咪要完

拔河之加護

我記得我睇到花起身走人笑到仆街

屌 最埋我都諗緊有乜野最終武器可以出
真係比我估中出destroyer

我以為會出overlord隻高康大

但果隻設定好似係弱過其他階級守護者

勁過晒
勁過最強樓層守護者夏提雅
原文有講除左高康大之外,最強既樓層守護者係夏提雅
即係高康大>夏提雅

原來係咁
可能因為動畫正傳未講佢有幾勁
所以無用佢

老師組嗰3個(除咗幼女嗰個)都痴痴地

仲要幾勁下

芸芸真係好撚慘

唔好再笑芸芸啦

d pose好拉打feel

同埋結尾話有新嘅轉校生

轉校生

有邊幾個可能性

Re0管家
幼女被人搶左支槍個阿叔
Overlord滅國
素晴胸墊

胸墊同時出現?

算唔算劇透
動畫未播到

係喎

教禾真偷底褲果個係胸墊？

滅國正喎
千年蘿莉

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

幼女出瑪麗啦 阿叔都死鬼咗

高質番

下季轉校生唔知會唔會有其他動畫入呢，不過會變咗5重奏

希望係史萊姆

機會好細 始終唔係角川自己 新作品入就真係唔知 如果有重叫唔叫四重奏

希望下
名呢家野好死既啫

素晴應該係維茲
Re0我覺得係偽娘

呢套估唔到crossover 得黎
都有劇情

異世界八重奏出盾勇史箂姆蜘蛛

咁二期又唔一定繼續叫四重奏既
可以叫異世界五重奏既姐
但角川會加邊套就。。。

唔好盾勇
好悶

上網查角川有勁多版權

要加新野套野要異世界 出過動畫 人氣又好

要check番d銷量先

勁多版權 但唔包括萌王真係要睇返銷量先知 因為骨王美好世界Re:zero 分別係角川2018 前3銷量

但overlord十世都唔出一卷

角川係咪有史萊姆漫畫版權，輕小說仲有快動畫化的無職轉生

唔好史萊姆plz

漫畫係講談社

和真講狙擊把聲好唔同，好似錄音咁

淨係米莉姆同紫苑

所以keep住係銷量榜前三好勁
每卷一出，首週銷量都勁高，勁多死忠